「要認識一個人，先要知道他會為甚麼事發怒。」

//「要認識一個人，先要知道他會為甚麼事發怒。」小岡//

我地一定要keep住大大力宣揚政府同黑警既惡行！
俾市民大眾了解我地既憤怒！

最近就係因為市民見到班黑警既真面目，
（例：除女仔長裙，扑無辜路人，無理拘捕，粗暴對待老人家，小朋友中催淚彈，向民居射催淚彈，無差別以惡劣態度對待市民，不友善對待記者等）
所以先多左好多人支持我地同明白我地，
近日都係多得班街坊既幫忙欄一欄Ｄ狗同屌走佢地
試諗下如果好多街坊係唔支持我地既，個個都從樓上搵野掉我地，
我地士氣實急急降，最後抗爭運動就好快宣告失敗，
所以街坊支持好重要！一定要俾佢地知道黑警既黑暗！

一Ｄ會令民眾反感既行為，我地就要避重就輕，
推落黑警到，咁事實係根據連日大家既觀察，
佢地一定有扮示威者，從中搞亂我地既行動，
片都影埋：

至於日後既行動，前線既策略同檢討我地就閂埋門理性討論，
唔好有內訌，一定要槍口對外！
我相信大家都想今次既抗爭得到好結果！

鞏固民意同增加支持我地既人係好重要嫁！
文宣文宣文宣！突破同溫層！

要令大家知道我地發怒既原因呀！

推！

推！
要大家理解我地好重要！